Het was de meest exquise methode om mijn lul te voelen Ik heb het ooit meegemaakt.
Ze leek het nauwelijks aan te raken, maar trok haar vingers langs de lengte, van voet tot hoofd, met een fijngevoeligheid I zijn nooit geëvenaard door een andere vrouw.
Het effect was magisch, en onveranderlijk, ongeacht hoe vaak ik haar eerder heb geneukt.
Met haar hete temperament en overmatige gladheid was het bijna een noodzakelijke kunst.
Ze was een van die libidineuze aard die goed kon gebruik meerdere mannen tegelijkertijd.
Op mijn gelukkige leeftijd, vond ze klaar voor haar hand iemand die op alle mogelijke manieren aan haar zou kunnen voldoen, zo gelukkig de natuur is de tweede jeugd en gezondheid die ze me nooit heeft willen vinden, wanneer opgeroepen.
Er was geen overdaad aan gladheid die we daarna niet hadden praktijk.
We hebben onze passies op alle mogelijke manieren tevredengesteld toegegeven, noch aarzelden we bij alles wat de verbeelding zich kon voorstellen zou hen stimuleren.
Ze was verbaasd over mijn aanleg en verheugde zich en feliciteerde zichzelf met het feit dat ze zo krachtig en charmant was bevonden bevredigend voor haar libidineuze karakter.
Wat was ze blij dat ze aan haar dacht was de eerste om de snoepjes van mijn onschuld te ruimen, en hoe gelukkig om te vinden zo geschikt voor een geleerde, die in een lieve les een meester in de kunst werd.
